絲打邊個位置比人掂到人會覺得尷尬/被非禮？

正常都係胸 西 大脾

手 腰 小腿 頭 呢啲位置點睇？

腰

手臂 前手臂 手背 又覺得點？

隔住衫都覺得？
Hi到同攬落去唔同wo, 講清楚啲

同其他部位既尷尬程度點排？

如果唔係男朋友既話，全身都唔想比人掂
利申:保守撚

保唔保守係睇你俾男友掂邊到

頭髮
頭 頸部 背脊
手臂 前手臂 手背
胸 腰
西 屎忽
大髀外側 大髀內側 小腿

邊啲位hi到人或者俾人特登掂到會覺得尷尬或被非禮？

派個次序睇吓

咁調返轉唔小心hi到人呢

+1

唔小心hi 到唔通屌鳩人咩
可能人地都唔發現自己掂到你
如果係乘機想抽水，摸邊都覺得被非禮

靚仔/洋腸:掂邊都冇所謂
毒撚:望下都話你非禮

你咁多樣野，我覺得只有手背同前臂比人hi/掂到係 唔老尷/安全區域

靚仔摸邊 如果知佢無心都無咩野 有時仲會暗喜

樣衰毒撚掂到隻手都想嘔

試過返工時間迫背脊hide到下條港女個手袋俾佢連袋一齊鬆爭

咁你有冇大叫 屌你 我賓州30cm

子公

下邊=.=

咁摸手臂小腿大脾同腰個嚴重程度係咪同摸胸一樣？

成日見d女行錯路會拉佢手臂拉返返黎，其實唔知係咪敏感帶

作為男性我覺得唔係

嚴重性：

胸/大小腿/腰/頸背/耳/屎忽/西>>>>>>手臂/頭髮/面>>>前臂/手背

咁你過馬路有車拉手臂拖返埋行人路，條女心諗嘩屌差d 死好撚彩多過會諗喂你做乜掂我

利申：成日都唔睇車比人捉返走，有個男性朋友試過拉住我頭髮唔比我過話掂我手唔係咁好

扯頭髮
幾多歲

推

胸＞屎忽＞大脾

非禮：胸 西 pat 波邊 腰 大脾 背脊

背脊->搭地鐵周不時有人隻手掃落黎 我每次都覺得對方有心抽水 （不論靚仔定毒撚）
因為正常情況下 隻手會垂低
d人想抽水就扮迫而推你 實際上成對手掃落黎

同埋比起摸胸/摸大脾，摸背脊冇咁容易被人當非禮。d賤人利用呢點

每逢夏天我見到d女仔著背心搭地鐵都唔明 實被人摸架喎

摸小腿唔算非禮咩？
手臂 前臂呢？
反而背算非禮？
男仔角度摸女背脊完全冇感覺

波 閪

西 胸 屎忽 波邊 會覺被非禮同尷尬

但係夏天唔著背心真係熱到嘔 頭都暈埋
所以都係行去女人身邊
感覺安全d
背脊用背囊就冇事
不過好少女仔用
我覺得 波/下體/屎忽 先算非禮
其他地方你咪摸 咁都覺得爽你真係好野

有個男同事成日有個小動作 唔該人都會拍一拍背脊 男女上司上司下屬都係咁
我極之反感 心諗唔該咪唔該囉拍乜鳩 佢一想拍埋嚟我都會縮一縮

岩啊

全身

摸腳原來ok

有異性恐懼症
係企得埋啲都接受唔到 唔好講話掂到

比毒撚掂到嘅位

+1 其實唔係男朋友，有人掂到都唔舒服

+1

我條j

原來男人覺得女性嘅敏感位同女性自己覺得對敏感係有出入。

男人覺得摸到背脊完全冇問題，掂到都冇興奮嘅感覺，反而覺得摸到小腿好興奮(前題要對腳夠性感)

陰核

J

全身都唔想加一 但有時搭鐵好難避免
無心果啲掂到之後縮開少少都ok嘅
最怕啲大陸女人痴埋黎 唔明點解佢地咁鐘意身體接觸 唔想感受人地嘅體溫同汗

試過一次搭鐵挨住 咁我企兩個車卡嘅中間位啦 有個唔識嘅男仔走埋黎整我啲頭髮話小心sip左入去 用手撥返啲頭髮係前面 雖然佢應該係好心 但感覺都係怪怪的 有啲odd

靚仔：暖男
毒撚：非禮

大陸d女仔又真係好唔介意身體接觸，逼d時佢自己會掂埋黎

sbt

無睇咩樣